sorry我係P牌仔，但有野要講

我就住大埔既⋯
今日要出國
一早起身7點幾見到何郭佩X既手足係度叫口號
我知今日各位過去和你塞
所以我宴晝既飛機我都提早左5個鐘出門
跟住係8點20分果陣 開左6架龜車入黎
我領住一大堆嘢 冇辦法疏散距地
我靜係可以同你地講一聲 加油 有龜 快D走
我唔知有冇人比人捉到
但係我見到班狗一落車就追住一堆學生
跟住有幾個走得甩既巴打笑班狗
你見唔見到隻跑到氣都喘

我想講 我地已經失去好多手足
唔好再衝動行事戀戰

因為我地既目標係光復香港，時代革命唔係送人頭
所以唔該巴打絲打們 真係唔好貪玩
我都上過遊行 都去過前線
但係今日真係dead line 要飛
對唔住各位手足

我靜係可以幫到E度了
BTW：我第一次po 如果有選錯台，唔該見諒